做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

Sad

你依排做咩咁sad呀

唔介意既可以講我呀

聽*

好似比人收兵咁 點算

再比我收多次

懶得意 程度上係一種原罪
我就最撚鄙視啲人腩住畜生筆代㗎嘞
啊豬啊狗都賴得意仲要掛住喺心口 呸!

Eu多瘦 痴線美有瘦
Amu多瘦 他耶美有瘦

溫書呀！9半考

唔好啦掛

退伍sir

Ok

你地講嘅笑話對我係折磨呀
屌你老母！

辛苦晒
臨急抱佛瞓又溫得幾多
不如早d瞓精神好d
咁都考得好d架嘛
Btw加油呀清
儘左力就得
唔好俾咁大壓力自己

心痛

做咩咁惡呢清

點解呀

叫下春先

日夜顛倒左 起身無幾奈

瞓教就唔會叫

咁我唯有唔訓教繼續叫

好癲喎你
對身體唔好呀

春有咩好叫
瞓教是必須的

失眠

Why

唔通你想毒自過聖誕咩！你講
唔叫春點得

做咩失眠呀

覺得自己好冇用 諗諗下就唔想瞓

要溫書咪冇得瞓囉

唔介意可以分享下

垃圾到連覺都瞓唔到

聖誕同屋企人過唔得咩

樓主老母做雞

辛苦晒
繼續加油啦
早d溫完早d瞓啦

唔習慣 前個幾年佢地都自己有活動！

到完sem就會正常翻
之前翻night shift都要通頂 仲頂得住

唔係架
瞓唔到可以有好多原因
所以你唔係垃圾黎知冇

成個人一無是處 淨係識喺屋hea 父母鬧完想改又發現唔知由邊度入手改 最後又放棄 無限輪迴

有無手足熟人馬女？

多謝你

咁咪同朋友過囉
幾時開始過時過節都關女事

問題我係入面既單數啊！成班餵你食狗糧啊屌

好辛苦喎
做咩咁搏呀

每個人都有慾望 你冇野想要架咩？錢？女？地位？
搵個目標 唔好講唔知 有冇試下跟人意見去做啊？

唔是星座JJ

有冇試過瞓前沖個熱水涼呀

掛住個男仔 一直訓唔好
發夢醒咗之後都好唔開心 已經持續幾日
佢一直唔聽電話 唔覆wts 咩都唔理我。。。
好難訓得好

咁咪搵女囉
洗鬼叫春咩

High dip small potato唔搏就乜都無

咁無女咪翻上嚟叫春

我就係

咁既人就唔好掛住啦
佢唔值得你留戀
佢已經做到出晒面啦
放手啦清
聽下每日做運動
好易就攰到瞓死架啦

仲溫緊書

食左餐無獎抽公司冬至飯，頂住訓唔著

我喺度諗 會唔會係佢唔知我諗咩 先唔覆我 唔搵我

未完final？

我都係

慘
咁你要繼續加油啦
但都要注意下身體呀
健康係用錢都買唔到架

等緊沖涼啊

依度都冇女架啦
叫完又點

未啊

加油加油
仲差幾多呀

你溫成點

溫緊書但唔想溫了
好想咩都放棄做個廢青算
垃撚圾人生
甚麼都不是

感情煩惱

食得太飽？
起身郁下啦清

未背哂 有種頹到唔想再溫嘅感覺

樓主好warm

有無人係未完final？

有

唔係呀嘛
電話又唔聽 wts又唔覆
點睇都係唔想理你啦
唔好呃自己啦

無獎抽道氣頂住仲 諗住有番兩千蚊買部switch毒毒過聖誕

快手
著多件衫
小心凍親

放棄左就乜都冇架啦
加油啦清

有咩煩呀

多謝你 點醒我。。。。

你地點睇上床？

記重點算啦
如果唔係都唔知溫到幾時
加油呀
捱埋佢好快完架咋

下

Me
加油清

自己抽俾自己
買啦買啦
好似好多嘢玩

因為番緊工💔

唔係有橫財都應該唔會諗住買...辛苦搵來都比左一半屋企...

巴打番咩要開通頂

其實你一直都知
只係你唔願意面對啫
乖乖地瞓個教
瞓醒關於佢既嘢就咩都唔好理
當放過自己啦

我一直都搵緊....... 但後來發現冇野想要，全部都冇意義 同朋友講完嗰刻會好有動力，但過咗冇耐又打回原形

here

辛苦晒清
攰就多d抖抖啦

努力衝刺緊

啱啱沖完

洗少少唔驚啦
當獎勵下自己囉
反正以後唔亂洗錢咪得囉

搵本唔鍾意睇嘅書一陣就瞓著

以前透過朋友識咗一個女仔 之後慢慢鐘意咗佢 而家每日都會wts揾佢傾計 但佢成日都隔好耐先覆 有時仲會藍剔 咁我問我朋友佢係咪成日都係咁 我朋友話其實佢有時都會咁 但其實咁樣我好辛苦 成日要去猜度 搞到而家做每件事都專心唔到 擔心自己可唔可以成功

有愛

goodnight

依家冇唔緊要既
總之由依家起諗到咩就即係去做啦
就算衰左都叫試過呀

之前試過 明明唔鍾意本書 但愈睇愈多

咁大個人呢排先明咩叫捉襟見肘...一個人兩頭家...每一毫子都係錢...份工做得唔開心又唔敢走...做落去又日日都辛苦捱...唉

原來佢一路都冇忘記過個ex
頭先聽到個下扮唔介意 一收咗線忍唔住啲眼淚自己標晒出嚟

唔好俾咁大壓力自己呀
攰就抖抖先繼續啦
係咁chur都冇用架

咁就睇啲冷知識形嘅書，反正瞓唔著...睇多左學多左咪唔會哂左啲書間 第時溝女隨時因為咁多左話題架

好 希望喺2018完之前搵到個目標

咁依家乖乖地熄埋部電話佢
合埋眼等一陣就瞓到架啦

醫院
Double night 呀
利申: 絲

咁每個人既性格都唔同
你逼唔到佢架
同埋你又唔係佢邊個
與其自己亂諗不如同佢講下啦
真係唔夾咪算囉

都好 至少都叫有增值自己

好快過架咋
放假又係一條好漢

希望啦 多謝你

好耐冇見你啦
Gd nite & nice dream la

點解唔敢轉呀
香港地打死一份工好難捱喎

我唔知可以同佢講啲咩 我又唔係佢邊個 無啦啦同佢講唔好藍剔我好似好奇怪

Ex係以前架啦
你先係佢依家身邊既人呀
與其喊不如開心先啱
因為你擁有佢失去既嘢

唔洗逼自己既
遇到先去好好咁把握啦

工駁工無幾間肯等一個月..辭左先搵又怕搞一大輪都搵唔到

女朋友失蹤一日
知佢唔開心，但唔肯講原因
知道唔關家庭，朋友，事業

搞到我就嚟癲

早抖啦
Sweet dream

扮晒嘢咁提下睇下佢咩反應先啦

完全斷聯絡?有無問下佢啲好姊妹

In左同有offer可以有一個月通知期架嘛
到時先亂都得啦

佢肯聽我電話，但唔肯講原因
Snapchat 少咗Online
話要等我完哂啲工作先講

女朋友黎架？
佢唔講就多d關心佢啦
反正都逼唔到架啦

得把口係冇用㗎 做出嚟先至得

就係唔多工肯等你完一個月通知...依家間野又放勞工假...大假又少...咩福利都無

係呀...

唔可以
何必掛住一個過左去既人呢
前面仲有人等緊你架

最近佢有無有意無意提結婚

一邊搵一等做住等啦唯有
好快搵到既
放心啦

好奇問....醫院開夜係咪都忙到嘔? 嗰種忙係咪無分日夜都咁忙..?

冇呀，唔係嗰種Stage
先拍拖年幾

慘 btw我係白豬
利申 之前做過呢行

試下陪佢傾多d計
慢慢套佢講

同埋我已經揾唔到話題啦
佢好似對我冇乜意思咁
次次都我做主動
覆親我都係覆少少 每個話題都係答一兩句唔延伸
雖則男仔做主動係好應該 但我真係唔知可以點做

send過十幾廿份cv...無咩回應...睇嚟都要等過埋個年

其實睇佢做邊個部門 有啲部門真係好鬼忙

既然係咁都好明顯啦
佢都算做得幾出面架啦

我諗遲早都會同我講
係當下我控制唔到自己去唔諗依件事

依排係咁架啦
得過埋年就轉工潮架啦

加油啊巴打

佢又要等你做完野先同你講...可以話佢貼心又得....但又可能係關你事...
不過有時女人心情低落可以無原因...陪下佢...佢講就聽唔講唔好問啦...可能其實佢都唔知自己咩事

屌你
唔好咁啦
連你都係咁講

但係我真係好想任性去搵翻佢

有啲野...該放棄就要放手...早啲認清真相好呀清

多謝你地呀
瞓唔著，起身做嘢
搵樹窿傾下

想搵番份可以番長短週...依家下下踩6日...好痛苦

醫院比用電話 cls

女啫
依個唔啱咪下個囉
何必追一個冇可能既對象呢

係呀，我都知佢為我好
所以唔怪佢
希望佢無原因啦
最怕係有事，例如絕症

可以試下既
反正撞埋牆就識痛
咪當任性一次囉

好即訓

唔通break 緊都要打出黎咩

早抖清

但係好驚任性完會嚇走佢 好矛盾好憎我自己

有時適當嘅空間都要比下佢 可能比佢一日透下氣
第二日再做啲佢開心嘅野 氹佢講下咩事

明知假膠就唔好理佢啦
愈理佢愈開心

我都想唔忙
但邊到我想。。。
野都係要做 症都係要收

全職定實習緊
成日都覺護士返shift 勁辛苦

思考人生

佢唔講就唔好問啦...緊要事佢會同你講...唔緊要嘅佢可能本身唔記得左都比你提番起
至於絕症...唔會咁易嘅...你估韓劇咩

好事黎
可以死左條心繼續move on
唔洗憎自己既
都係人之常情啫
慢慢就會諗通架啦

諗緊咩呢

全職
前排睇完中醫話我個人虛
皮膚差
已經番唔到去以前既狀態

想就做，任性一次好過後悔一世

依個係真係慘 根本沒完沒了
但番shift都幾flexible

最緊要都係做得開心啫

睇吓點啦 俾我犯賤多陣
唉 瞓先 聽日仲要返工

Ching 我諗左幾個月都未諗通
可能對佢黎講，離開左我一個解脫
頭先聽翻一年前嘅錄音我真係想打死一年前嘅自己

早抖啦清

聽日exam

好犯賤

有咁易諗通就唔會咁多人為情所困啦
點解咁講吻
你對佢好差咩？

點開口，人地話已經對我冇感覺

加油加油
儘力就得啦

聖誕冇朋友 冇人約

咁咪陪屋企人囉
都可以好開心既

be frd 巴打我地一齊過

有彎轉嘅話淨係好掛住你4隻字都好夠力...
無彎轉嘅論文都救唔番

溫Final 啊

辛苦晒
加油呀清

加油呀清

上年一直忙冷落左佢 佢對我好好一直係隔離等我接受我嘅任性，但係結果係今年7月我正式推走左佢，話覺得好攰同覺得自己好似已經唔鐘意佢 結果散左先發現原來唔係

點樣叫做有彎轉？

呢個錯誤人人都奶過野...我都試過...最後都追唔番...講左啲咩自己參透下

失去先識珍惜
人都係犯賤
試下搵返佢啦

咪就係就咁講好掛住你睇佢咩反應
講多會錯多架

散之前話可以做翻朋友，之後等我忙完再一齊翻，但係係11月佢話已經對我冇感覺 係咪已經冇彎轉

我冇開口嘅勇氣

兩位巴打都有道理
佢話我完咗啲工作就講
到時問一問，如果唔想講就以後唔提
可能係佢自己一時諗唔開
不過真係嚇死我

夠鐘⋯忘記
咁又三點啦
咁多位溫書既加油
要瞓既早d瞓啦

俾d你
加油
講左先算

我好怕我自己同翻佢一齊又會好似之前咁 我都知自己好煩同黑人憎

又諗起ex諗到喊

sem尾好大壓力

Hi

巴打take care la

努力d改下啦

過左去啦
冇事既
唔好喊啦

辛苦晒
加油捱埋佢啦
好快完架啦

其實我本人覺得散左做朋友呢句野根本係自欺欺人
散左諗返以前啲野邊做到朋友
我自己覺得愛就愛 唔愛就唔會再有機會復合
不過加油啦 知呢啲時期難受

咁啱啊巴打

真捱埋佢就過

多謝你地
雖然散咗一段日子
但每諗起過往嘅種種
都覺得好心痛

攰啦
係時候要瞓教啦

你又啱啱先喊完？

謝謝巴打

仲未收到聲，聽日仲要翻學

因為一齊笑過喊過
所以咩都係咁美好
冇事既

女死女還在 下個更可愛

關你撚事

留得低溫馨剪影已是不錯
我好信呢樣野

都唔知搵唔搵下個更夾嘅人 我係絲

傻閪人地狗衝緊第二條女了

可能人地屌緊女happy緊然後我就唔知係到jm9

做緊傻9

又亂小人

傻9自己聽住月球上的人喊到收唔到，之後聽日冇精神上堂 點解我要自作孽，但係我真係控制唔到

笑死
以為你係仔 咁啲男人係咁架啦 口甜舌滑想留好印象

無需要快樂
熄左佢啦
乖乖地去洗個面
快d瞓啦
聽日返幾呀

我仲係放唔低
曾經認定過佢係可以行落去嘅人
不過都係得自己一廂情願
好崩潰 下次唔知要點再信人

然後我就好天真咁信到十足十

走堂啦

真 走堂休息下

八半堂啊
Btw陳奕迅真係唱得好有feel 加埋啲鋼琴真係

為左啲人唔訓不值！

唉 洗面訓覺算 再走我就defer 仲有test未溫

死係逃避緊問題
變相將個波射俾人咋
唔好咁天真啦

笑死 咁你就快啲訓啦
我就話要test要溫
Btw 係咪所有女仔都信分手做到朋友呢套

明明中學有班死黨
唔知點解 完左個中學大家好似唔識咁
完全零聯絡

慢慢放啦
拎得起可以隨手放低
代表你當初拎起舊屎咋
總會有人做到令你信佢既

果堂緊唔緊要架
唔緊要就走啦
依家快d去瞓
趕你走呀
快去

其實呢樣野都合理嘅 各有各朋友
好似我咁啲朋友都約唔到出黎

關係係要keep既
冇人可以無償咁陪你行一世架
主動d搵返班frd啦

瞓唔著
點先可以瞓得著

扑暈自己

搵完又hea覆 彈兩個🤣🤣出黎
真係唔知想點
完全變左陌生人咁款

好想有日可以十二點前瞓呀

咁都冇計架
逼佢地咩
識第二d frd仲好啦

慢慢早dddd瞓
較返個生理時鐘就得架啦

未死都仲有希望既
加油呀
與其咩都煩不如做d令自己開心既嘢仲好啦

只怪我自己識錯人

試過
但好快打回原形
成日夜瞓瞓唔著都好易亂諗嘢

趁仲後生識多d人啦

試下瞓之前寫下日記
有幫助架

適當時候發洩下
就算係喊要好過屈埋屈埋呀
同埋唔好諗埋d有早知無乞衣既嘢啦
有d嘢你控制唔到既咪儘量將佢變好d囉
日日怨有用既咩

聽日考試

所以你好
再見

加油加油
早d瞓啦

五點溫過

抖抖先啦

溫唔入啊唉 好多生字

情緒有高低起伏啫
好快冇事架啦
實捱得過既
有咩唔開心咪上黎呻囉
You’re alone

淨係記重點先啦
期佢求其背算啦
過到就夠架啦

兩個鐘 兩題long q

你得既
唔好太緊張就得架啦
記得考果時飲多少少水
幫助思考

唉 好難啊救命 背唔切

樓主今晚好偉大 唔訓都陪大家

唔洗背晒
反正都會唔記得
記一部分得架啦

我傻9黎

你做咩唔訓覺 唔洗返工？

幫我

幫你老

幫幫手吖 人馬女係咪好要自由 佢要搵你就搵你？

唔係好鍾意人哋管住晒囉 一開始還可以 但管得多就覺得煩
你要管人就要俾人覺得你係關心佢 而唔係想八佢啲嘢 亦都唔可以關心得太過火
至於我覺得做嘢... 都比較任性 想做就會做 想搵就會搵 唔想見到嘅人1秒都唔會見